学生们钻研冥想练习，学习体操、摔跤、武术和棍棒格斗，以培养圣人的心灵和战士的身体。 一种新的武术使邪教领袖的教义保持鲜活丹尼尔·马洛伊2020年12月18日 
 目前，这个胶囊里有各种各样的照片、图表，甚至还有一幅似乎把传染病专家安东尼·福奇描绘成圣人的图画。COVID-19时间胶囊为未来的研究人员记录了大流行的时刻 
 事实证明，农民不仅是辛勤工作的圣人，他们做着吃力不讨好的工作，赚的钱也越来越少，他们还是商人。 蛋黄的颜色并不代表你想的那样 
 一个定时的狗粮分配器也可以帮助你的宠物知道你不是食物的守护神。 如何帮助你的宠物摆脱分离焦虑|Sara Kiley Watson | 2020年8月26日|大众科学 
 这位古代雅典的牛虻、西方哲学的守护神和第一位殉道者，在现代生活和商业方面有很多值得教授的东西。 如果苏格拉底今天写一本管理书，他会给出的商业建议|jakemeth | 2020年8月25日|财富 
 展览还包括设计师借鉴美术作品的例子，比如伊夫·圣罗兰(Yves Saint Laurent)设计的蒙德里安(Mondrian)连衣裙。 时尚假货的大生意|Lizzie Crocker | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 正是在Saint-Rémy中，梵高向他的弟弟传达了他的所有牺牲可能很快就会在此生化为乌有的消息。 破解文森特·梵高的狂风暴雨般脆弱的心灵|尼克·马菲| 2014年12月7日|每日野兽 
 圣路易斯的种族关系可能取决于这一声明的结果。 弗格森的紧张局势黑白对照，2014年11月21日，Seth Ferranti | 
 随着种族关系的升温，密苏里州圣路易斯的紧张局势正在升级。 弗格森的紧张局势黑白对照，2014年11月21日，Seth Ferranti | 
 圣路易斯市警方还花费32.5万美元升级头盔、棍棒和其他非暴力反抗装备。 弗格森的紧张局势黑白对照，2014年11月21日，Seth Ferranti | 
 梅看了看他脸上的酒窝，又看了看他那圣人般的、美丽的老脸，“真有趣!” 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 她的幽默之一就是把她的牧师的儿子和圣日耳曼寡居的王后的侄女结合起来。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 他带着士兵冲向胜利或圣人走向殉难的悸动的脉搏向前挺进。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 他碰巧走在圣街Honoré上，遇到了一场悲剧。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 当我们从圣约翰河回来的时候，我们的路线转向了阿穆奇科伊斯人的领地。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种